邊間酒店自助餐好伏 xx( xx( xx(

有D真心伏到死 得個名氣

洲際 沒有之一

洲際仲要吾平

你老母都唔平